[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5792)

估佢唔開

慢

屌佢老味 留名又慢 又唔開post

Slow

1.5b慘死

各位大佬對唔住 用電話開慢咗

現代 勝利贏盤 10 1 100

lm

1001果條友仲要乞錢

以後邊個派佢 邊個輸到仆街

Lm

風紀

我

Ok

Me

如果係1001派錢 佢秒開左啦又要搶又唔開

下面代我輸錢

現袋贏唔到 戒賭了

齊心角大

唔入波不如藍好踢波啦

現代有冇咁廢

妹波就唔抵佢贏啦

現代 勝利

好0n9 現代角細10.5都要豬

超級角大日
癩9L7到

俾12m都未必入

0:3

勝利快啲入番粒

冇人原諒

頂30分鐘咋

13.5b

針

多謝羊巴 TG咗你

Btw, 現代快入

每10min一角都死..

尋晚賓菲加贏到依家

無人報角以為無角 嚇得我

你唔早講

冇人講咪你講囉

2隊都收油？

針

國安越位都計入
垃圾波無var

點解你唔派佢都輸到仆街

妹妹妹 屌你咩現代

仲有冇水 救細佬

咁都頂唔入

尼加奧，表演戴帽未？

現代一球好無

我了

光輝重守黎為乜

現代快入

中內柱彈出

var令人又愛又恨

999

玩出波
hi一hi都出界變角

9999

9

角大上。

青龍

互攻中

早講 當你燈

俾多6個角我

角大神器驗袋癲能柒到

因為我買角細個d

幾時先會刷到雙位數

重注現代ng算

全部入球細on9

TG GRP好多驗袋大波
笑4

-5cccc 13.5b

幾分鐘都夠

9.5b 10.5b

黑鬼買左角

國安入多球開個單邊大算啦

15B 10 1 100

有

0.5/1 b 請上場

12.5 B 夠水入一注

澳假禁博托柒咩

仲未肯入？

現代強陣！快入佢3粒

2.5b 10 1 1000

又諗住80分鐘後先入波？

換曬後備。。。

大波黨全滅

上場玩角又比國安撚
呢場玩下盤又撚

現袋穿盤 10 1 100

真心on9
墨本2.5b都死

留名大戰 個啲人都唔知係咪真派

報假不了

10C

10

波呀屌

2.5b 加碼 第2輪 10 1 1001

-444444

角大輕輕鬆鬆

係咁送角

角大gogogo

2.5b 3輪 快 10 1 1002

珀斯fg

Glory✅
國安✅
Glory 10.5b✅

有一粒都偷笑啦 仲2.5b

咁多人派錢既

國安妹完未。再妹就國安法拉鳩曬佢

On9

勝利求走盤

勝利真係好撚廢

2.5b 第4輪 10 1 1003

現代上場都輸盤，有幾弱智先會再買低水同盤

11C

-333ccc

青龍尼加出齊都無

送角大賽

咁樣得唔得？

10.5gel

刷到 仲入唔入手好

收錢！

角B 派錢 肯買就收

勁

現袋 上場就應該要輸啦 仆佢個街

中

現袋係咪一分就出線

重心 栢g fg

現代快能d入啦

阿蘭出場入多兩粒

沒有角了

10.5到14.5有無得全收

絕對有

13.5

現袋入兩球啦快手

墨勝真係爭幾皮 唔信佢會入到波

現代全隊空難

收硬喇刷到咁

現代加油

仲有3-4C到

垃圾韓狗

爛袋

比盡3

韓狗係到扮廢

現代fg+0.5/1b

1粒都冇 我屌

比多3角

輸半當贏

14.5b手足，天台見

no goal易到

屌你爆袋

容哂咩易刷到 驚西咩

仲未入到波 應該會刷角

現代輸半ok？

留名

升得好快

再講多次 栢g ng

入一球都偷笑

亞冠全客？
9點識買了

冇撚柒錯

珀g fg

現代輸半啦

泰仔 唔洗問買咩呀？

俾埋13.5b啦

2邊是但一粒ok？

屌 現代唔撚係無波入呀

係

停屍

馬會精選即場0:0

12

0.5/1大 足水 可以轟了

15c完場

12cccccc

劇本珀斯絕殺一球完場

3角啦 現代

有啦

屌 12
諗住等4倍先入13. 5B
依加心靈投注算

嚇撚死

14.5都入得過
派錢

現代奇蹟贏盤 10 1 100

快

快啲停屍

10蚊珀Cng

細波穩陣到

12.5b

柏g Ng 9.75->7.8

識5識踢

現代開始認真踢

加油齊贏

認真結果都係00

紅格入兩粒

入兩粒 然後15c

現代一球都無

今次真係流淚行勝利道

G持

mg 角大又中

墨爾本一球plz

手球喎 咁都冇12m?

唔撚入又學人讓禁多

邊隊吖

講埋邊隊

邊隊

無var嫁

現代我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

同路100%勝

入一粒快

珀手臂

2角啦 柏芝現代

現代死全家啦

食屎啦又唔入波1.5都死

屌你master g都中2x1點撚賭

兩場12C

國安幫手og一粒得？

波po24

現袋上盤

柏g絕殺啦

現代仲有2C 應該

上啦 現袋

2020仲有人信現代

大波黨24

現代快啦

差3隻角 想派錢阿

輸剩20k 求水

現代上場咁既樣 今場仲有人買佢上盤？

現袋半格過關啦好嗎

2角啦柏芝現代

米係

現代-2c

借多200k

master g贏＝波台手足大敗

14.5咁狼千我了

快啲 連ccccc

幫你叫了
角大角大！
刷刷刷

6地戰略

差3角

大大大

珀g上！

求角球雨

12.5b咁都無？

墨木2.5b on9

比多角呀

0:0

得返5分鐘 依加先2倍？
角大硬？？

蔚山現代絕殺未？

北京就收錢

連入兩球撚下盤得唔得

Finally

1:0

現袋終於入

蔚山，劇本兩粒未？

no c lu

冇屍了

入完刷角啦

現代

var

半格頂實

蔚山隊賤種唔到最後都唔識入波

屌 勝利走埋盤俾我2x1輸半啦

原來入波劇本

入多球呀

Boom!!!!!!!!

快d 2:0

又嚟85分先認真踢

刷角呀

唔係冇架咩

屌終於入

入一粒有撚用咩

我講下笑

珀ng

現代贏盤 10 1 100

現袋獲獲都係咁

80分鐘無入球仲有1.6x唔通馬會真係派錢咩
買左柏g fg

勝利捨得入未 上盤國安等數錢啦

光輝頂撚住呀

唔穿盤快啲輸埋佢

光輝1:1!!!!!!!!!!!!!!!!!

蔚山現代快俾多粒絕殺完

角球雨

2比0

2-0

GOALLLLLL

wtf 2:0

屌你老母

2:0!!!!!!!!!!

on9

20‼️
支大

下？咩話？我要派錢了一

蔚山現代 2-0 珀斯光輝

又係絕殺入2粒

真2:0

開罰球比你搶到快攻？

快d失多粒啦

現代兩分波？

master g

仆街2:0 整多角先啦

現代癲到

正 秒速1.5b

痴撚線

高水1.5b

吊你老母

現代奇蹟穿盤

現代手足

勝利走埋盤啦屌

goal20

現代算唔算撚鳩下盤

守你老母！

屌你老母我係南韓人啊

立即完場！我要派錢呀

可以派了

不用戒賭了

5倍....

勝利快啦

我了`

咁都穿 癲

屌啱啱留意到 1:0果陣no goal1.41，咁高水果然有蠱惑

gchi

✅✅

澳洲佬 笑死人

2:0爽呀吊你老母收足晒呀吊你

現代2:1!!!!!!!!!!!!!!!!!

快手俾多c

兩隊快完，我想派利士俾大家

上盤日

2-0收錢

笑什麼畜生
我也是韓國人

現代扮野扮足80幾分鐘 最尾幾分鐘先認真

食屎啦報假狗

買左客既有咩感想

兩隊-1快完

信了

Block左

俾多1c得唔得

1c都無 好波

咪撚2:1阿屌你

乜撚野李相赫都走黎踢亞冠

我信呀

死全家啦 報假狗

內定我未

兩場上盤咁撚正氣

比多c啦好無

今晚要做韓國人

笑4

快啲叫完，你袋100先

驗袋點解要咁易...

忽多粒啦屌

完完完

又係金賢城 尼加奧 一樣時間

2:0 好撚爽

天亡我...

唔易架89分鐘架啦

唔俾我買12.5大轉去買0.5/1大波收足晒

屌 現代x勝利
走盤都唔得
廢閪

我得唔得

13C!!!!!!!!!!!!!!!!!

快d完

今次真係
現代2:1!!!!!!!!!!!!!!!!!

比多粒好冇

13c 我好撚爽

屌，12.5b又死點賭呀

13c

超級大勁中驗袋!

其實國安真係幾好彩，冇乜點攻一射就有買左半大

14c

比多粒開埋大波啦屌

有15我切

角都爆撚埋, 點賭

角大 收哂 爽

14cccccc

14c都有

Cls 13.5b都有

有無人派

나는 한국인입니다

我係現代人呀

再踢落去都冇意思 完啦好嗎

次次屌完就有c

痴線咁樣送角

14cccc好撚正氣

羊巴大c全中

又係7 9號入波又係尾段2粒

送角送到呢

兩條過關都串大波
慘

無人輸錢喇呢兩場

ft 2:0 14c

留左好多派錢名 唔知有冇回報

收錢 即抽 有mark低上個post

國安半2全2

第14有開？

差1c

現代一世球迷

死裡逃生

ME

13c goal

非外協 水瓶男
想識返啲志同道合既朋友
平時鍾意賭下波 喺觀塘做開gym
啱傾可以約出黎一齊去
如果返工kill time 都可以搵我

大家一齊去屌佢老母臭閪 cap圖
屌得最好嗰個派100 8點截

想問國安係咪穿到盤

嘩 屌你老味 假波到呢 入波 刷角都夠假 收錢都係咁講

以為角大主盤死曬 點知一齊有

正式宣布現代是正氣球隊

前晚下體輸我28k
今日一條過追返
101100 （原諒我派咁少 因為未追返列斯嘅17k

幾多角完

q

LM

買幾重角大痴撚線

MEME

你收皮，gel足我個半鐘

唔洗lm 上個post已經有10個

臨尾條澳洲佬輕鬆頂落底

我 我就死

球探14c 有冇開唔知

夠鐘又肯俾佢開個下又on9

，

LM 想要D運

假

人地都話抽返上個post留言嗰d
成班職乞唔撚識字洗晒版阻撚住人睇post

唔緊要

me

珍

你下次直接抽就得
職乞唔識字

亞冠勁中日

派我未，上次有幫你叫角

死馬拉球証呢場根本強制角大

非外協 水瓶男
想識返啲志同道合既朋友
平時鍾意賭下波 喺觀塘做開gym
啱傾可以約出黎一齊去
如果返工kill time 都可以搵我

大家一齊去屌佢老母臭閪
cap圖比我 屌得最好嗰個派100
8點截

留payme
抽中你

找返1500俾人未

14c有開？

FC上海 大家小心

照計東京應該都得，好似現代咁上場禁廢都一樣讓禁深，如果睇好北京就唔應該讓同樣既盤口

找返啦

只出一炮

留名 有風紀未

連續兩場打同一個對手 最後五分鐘入2粒 機率細到

派？

劇本寫好

假波

東京太撚閪

中你 留payme

中g哥 留tg

勇氣嘅表現

好彩14c
差啲針8K

真係假波到咁？

派我

一日內輸30K一下子追番曬

Ironman never die

新條100，頭先留咗名又有一齊嗌嘅派彩後抽

型到

thx bro

派錢無人要 笑到

又係派你

呢度真係好多大注

我要

上盤日輕鬆

你戒賭啦難得追返

又話下次贏到我？你變了

嘩

仲勁

加油

派埋比你 tg me

8點15分始終如一巴未留payme就重抽剩低9個

點解你地派得咁快

9點出下水係咁針

喂，講埋晒啲咁掃興嘅嘢

有無人可以討論下點解fc東京隊廢西讓咁深

8點了 笑到

現代，如果有信念有即場肯買，上場19倍反勝，今場80分鐘買-1盤高水，隊波唔可以話西，比曬大家機會買高水

現袋啱啱都西嫁買左都係咁講

珀豬

真
有運要食住上
繼續推

賭波都係靠自己

講經咩

賽後分析

咁樣爆 13.5 我屌你老母
仲未嬲完

應該同現袋一樣道理

柏芝手足

咪講經啦呀叔 訓啦

改名不再買角球細

再接再厲 9點單雙2串1

賽後睇盤師

奇蹟

巴打嬴左過千萬未

19倍係幾分鐘之內既事
諗完佢都cup埋啦

謝了我直接tg你

東京一向不正氣果斷skip

針死

追翻扣起啲先再買 咁一定有錢落袋先

買咗現代震足80幾分鐘

6個留言 加黑單 加 鋼鐵人
仲有2個位

我丫~

點買 跟你

我連針六場，係呢注贏番，唔想害大家

我夠話比曬機會大家買半場熱4:1曼 atv4:1利啦

到新條截
有人留左上面嗰個 而家有10
7.黑單
8.鋼鐵
9.馬會
10.新條

職乞生涯終於開始 多謝巴打

哇！！！！！！！！！！！！！！

咩事呀！！！！！！！！！！！！！！！！

真點賭錢落海

1

頭先０：０好唔開心去左柯屎

出番黎變左２：０既

啱啱好食咗個位

今次唔敢大注了，連續兩次都谷底反彈，怕

派未

已派

你痾多幾次 大波手足唔洗上IFC啦屌

職X 開工啦喂

巴打見你愈賭愈大咁

琴日柯尿 今日柯屎
你都幾柯得

MasterG移民都中

繼續贏多啲

一陣9點再痴

今晚有心水
如果我未訓

針到唔識買啦你有運諗住跟下你

今日豬到針
有冇人派

Master G 從良了

比4分鐘 masterg留tg

快

我話我10 1中佢

係
佢之前2k-8k依家大口到

想gun

終於停啦啲留名

亞冠好撚正氣

8.5b送錢?

咁點點都要一兩注撚狗既

有邊次派親唔係推一版走

諗尾ON99補左1.5B
開左個球探去柯屎, 但又唔響
一邊柯屎一邊後悔
而家竟然收晒

9.點買 想跟 針到仆街

每次完場個pro先最多人

唔賭咁大口 點贏大錢

派得唔得

一陣東京應該食屎
最近往績差到on9

東京最似開下盤

你邊位呀見都未見過

今日我幸運了

今朝見佢好似都係4位數
而家變2串一 10000注

佢好快又大大口

跟你玩

二穿一 搵條命去博

派錢無人要 再黎過 8:15截

抽中你 拎去捐

唔派點中9點呀

派個臭錢都咁撚煩 過主啦 冇人想要

我代黑單收

好野

清萊大落飛

走左數

今朝兩注10K輸晒，最後生命注復活

我同你都復活了

Cls 下盤熱到咁
上場先俾人炒完

吓？又黎最尾殺下盤 踢慣澳假鍾意最尾被人cup?

其實你咁好彩上上落落咁多次都唔肯收
真係覺得自己會賭到發達定點

6點太正路準備9點爆冷

澳假風格

買首2
應該又大炒

唔敢了，以後細玩算

有邊個賭仔唔係諗發達？

柏斯都好撚慘又係尾段，又係佢地兩個入波

難得復活就注碼細啲先繼續玩啦

9點master g會買咩

踢咁多假波要還

恭喜

運氣話黎就黎
你呢加縮
等再慢慢輸返出去啦

今次真係娛樂費都拎埋出嚟，無埋下年唔使出街，真係唔敢了，以後買$300內玩下算

岩

個隊叫做FC XX

重心
東京

Gun

你個名

再接再厲 10 1 100

我發現自己買小注最易
一買1000就輸鳩住

聽住先
陣間聽日又見到你5位數事後

留左先

派得啦

Ok清萊聯

得一隊唔係，識買了

咪學杜蛇

穩陣

娛樂注

好

事後會派，勿鞭

收列風首爾打假 但係已經買左

Gun!

邊度收呀啲風

我都好似你咁 越賭越大 跟住輸得多就想一注大注追數 跟住多數追完數就覺得自己贏錢開始鳩買 跟住又慢慢輸番出黎 又追過係咁循環

唔係鞭你事後
講緊你9成繼續大賭
賭過大注邊會返到轉頭買300 咪玩

上海有條友叫溫家寶

無人想知呀

你中幾廿k派100不如無撚派啦

竟然無人講

溫家寶正選

派左master g

刺激感

今日縮你就後悔

跟

9點兩場半大 派 10 2 100
分享快樂

正

祝贏

祝中

KK

睇住黎，我好有定力

鑽石重心 FC上海

呢幾日都做唔到職乞 覺得自己有好失敗

買左現代手足依加心情係點
訪問一下

你叫㗎咋，咁一陣唔抽了

@新條退番$100俾我

下面開放手足屌佢

一按即 PayMe！

好興奮 成年黎第一次中

咩都唔使做仲有錢派仲想點 咁都要俾人屌

定過台油

快啲派彩啦，唔派點派錢同買下場

永遠都總有呢d人 好似老馮要分俾佢咁

是但 橫掂留左幾十次都無次抽中

派埋錢你話啦

淨係唔派你個傻閪

超重心 FC

希望9點2場波都可以波po大勝

你又話買1上1下嘅

30k 炒兩注
500蚊 連中5注我屌你老母..

倒錢落海 食左佢好過啦

btw 一早扑左

陰啲陰啲出水 我睇到

想睇你買咩

清萊由9倍幾落到7倍幾

same

次次都俾西京撚 但次次都想信多佢一次

痴撚線..買細波同國米大 2注30k 炒哂
依兩日500 500咁買又連中

細注試運 一大注返就會炒
試過好多次

真 仲要係咁var var 好似好幽默咁

咁係咁買500
60注=贏1注30k

想一注 有咩重心？

自從大注挪威半主被撚之後 永遠都玩1k 1注算

最後諗諗吓唔想懶獨特

大注影響投注方向 細注好多野都敢買落去
既然細注有贏咪keep住細注玩算
波就日日都有既

墨勝嗰場仲未派?

東京半客定西京輸波

點追番60k條數

今場贏啦

認到你啦

賭邊場半大好

見你無買+masterG要國安 無買到國安

諗住話數既心態去落注怕越追越多

派左

清萊聯出大佬彪

上海！

人都死左

今日你準 信你

泡菜點頂

都岩既 我依兩日放棄左追數之後 500注幾好 2100又試下1000大少少

變左金融才子

買少少支持下你算

雖然輸墨勝 但有人派幾開心

追返數派你

coutinho輸緊60k 舒服

多謝定先

彪哥

有無人覺得9點似下盤細波

想盲跟有無水

清萊聯

9點有兩場

東京？

派錢啦屌！ 點買9點

仲有一場布倫瑞克

東京
泰仔撚識踢波咩

戒賭啦 講緊咩呀你

講錯 好惡
首2先岩

條友真係傻閪嚟

Ok 祝中

兩場都一樣

記住，國安是好東西

東京半大全細啦

呢種人通常好好運 跟佢

東京穿唔穿到盤架

岩岩兩場上盤細波 呢兩場下盤大波 齊心杯

講錯隊名就變傻西 好惡啲人

瘋狂回飛

咁都無15c

香港傻西

咁你買咩呀

首爾定泰仔

一於信首都球隊！

係囉 屌出聲

清萊真心？

首爾好似幾好

信溫家寶

好彩11.5都有兩倍幾，都有得贏
多謝MR.G

上星期信左 針左

無贏得咁多

我旺到仆街 希望中

就跟你

上海都買 又送錢俾馬會

FC 首耳有危機

大佬BILL 單箭頭

上盤大獲了

變咗平半

allin

又話賣走左屌

有賺便是贏
等我推曬落去首爾大波

喂 列古龍 你以為我黎呀 傻仔？
你慢慢PM啦 又唔係我tg ac黎
慢慢玩啦

一齊一齊推哂大波

大波黨

冗4 rip

死者蘇生

羊巴唔聲唔聲出左水

羊巴黨

波馬吹水谷 快入 谷主賭波好勁 13連勝

靜啦你

屌 我俾人ban左呀

3.5？

Seoul半大？

東京角大有無

傻閪列古龍 你搵啱個TG先屌人老母啦

員4

角小

彩櫻仲在生

上場先細完

所以今場大

去左圍爐

買左首爾 有排震

3880

笑撚到

不用分那麼細 都係垃撚圾熱狗啦

依個傻閪爐唔係前排先出征完

首爾無即場 如果有追主隊ng 應該幾爽

仆街 大字都報假 變左質

反正我信了

咁撚勁又要屠馬會又要post個payme出黎乞錢幫佢宣傳下

半場搞掂

東京勁？

首耳 客客 會唔會安全d

北京勁東京廢

聽日變番正常

主客

齊上

啲爐仆街褸屌 出埋十字軍討伐佢架啦

要安全擺銀行做定期

真心

溫家寶條新仔一定封唔住奧利華拉
身形輸撚晒

應該2場上盤

你老母屍骨未寒 你執都未執得好就要上黎波台比人屌
我真係鄧佢可憐
生左個弱智唐氏仔都算 仲要骨都唔幫手執
喂 你老豆曝屍荒野喎 你唔搞返掂佢？
不過你都就快死 冇所謂啦
一齊係亂葬崗一家團聚
一家人最緊要齊齊整整

東京個3隻鬼吹能大哂

跟假肥算

不賭便是贏

首爾100%

係咪列古龍個傻閪？

勇者

BILL都係

江蘇蘇寧5.5大中

東京再贏唔到支拿人全隊要切腹自盡

手耳盤 gogogo

祝中了

我唔玩

咁準時既。。

169燈閪爐
169 正燈閪 做佢對家會發達

純分享 非艇非賣料狗

亞依加全部中立場？

亞冠依加全場中立場？

想問下個列古龍上星期問人借左1000話會話1500 係咪真係有還

又諗唔到買咩 半大串晒佢

輸剩2.8
有冇手足派200黎推幾口

Seoul 1:0

Thx

支那隊上！

2邊都買晒wo 呢場點跟

支那必敗

1111

8.5 角大

ok，acc ?

FC求其入波

無呀 我憑自己本事借 點解要還？

-8

賭球真的太好 連錯角了都好

只差一點點

愛我請留言

大波主席

派比你

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

大波黨主席（已戒賭）

Seoul半大已死

仲係0射

有100% 重心tips pm

一齊 輸4

0射不同

Miss左現代正氣球隊

ok

50蚊注 要輸10k要幾耐

Seoul入得未

有條柒咩

上海gel定先

2:0seoul 角球

大佬BILL禁屌
CLS

9點會係大波黨大勝

朴主永咁廢